# Информация о репозитории

* Репозиторий проекта "Game Library"

Pet проект, в котором я отточил навыки работы со: 
- spring boot;
- spring security;
- spring MVC;
- модульное тестирование сервисного слоя;
- spring mail;

===================================================

Для установки и запуска проекта на вашем компьютере следует:
+ установить базу данных PostgreSQL и создать новую БД.
+ После чего указать в конфигурационном файле "Game Library\src\main\resources\application.properties"
найтройки для подключения к БД.
+ После чего запустить через любой компилятор java.


### Малышев Владислав